https://web.archive.org/web/20020621141412/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=307

### [6140] Ｍａｎｔａ	2002.03.22 FRI 15:50:55　
	
またっく関係ないけど、高校合格しました！！！四月から女子高生です☆★☆★でも、１６歳じゃリョウちゃんの「もっこり」の対象ならない・・・（×_×；）　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　ちょっと疑問に思ったことなんですけど何で海坊主さんは色が黒くなっているんでしょう？？？あと、美樹さんとかミックがいないなら、冴子さんの妹たちも存在しないのかな？？？私としてはとくに双子の妹達が出てきてほしいものです★☆（＾―＾）　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　なんか、私いつもどうでもいいこと聞いてますね(^_^；　では、またヾ(０＾―＾０)　　　　　　　　 　 　 　　　　

### [6139] シンザン	2002.03.22 FRI 03:13:09　
	
そうなんです。とんでもなくマニアックな内容で申し訳ないのですが、実はこの曲、かなり有名なハズ。私めはつい３日前まで１０ヶ月ほどシドニーにいたんですが、ラジオで何回も流れてるんです。しかし曲名もミュージシャンの名前も言ってくれない。ただ曲を流すだけ。だもんで、やっぱり手がかりはこれしかないのでした。ひき続き知っておられる方の書きこみを待ちたいと思うのですが、もしどなたも知らないのであれば、是非も無し。ＴＶ局に電話するか、あるいは北条先生にお伺いするしかあるまいな！！

### [6138] いも	2002.03.22 FRI 01:55:50　
	
こんばんわ。

ちっこい香瑩めちゃめちゃキュートですねぇ。(*^-^*)
なんていい子なんでしょう!
頭を「いいこいいこ」してあげたくなってしまいました。
香瑩はホントに
いろんな人たちにちゃあんと愛されてたんですね。

＜李弟の高笑いについて＞（なんちゅータイトルだ・汗）
友の愛する人の心臓が娘に移植された、
そしてその心臓の記憶に導かれて友（リョウ）に会いに行く娘、
そんな皮肉な運命のいたずら（というか、巡り合わせというか）を
呪って‥‥そしてあの高笑いなんじゃないかなあと思いました。
こんなバカみたいなことがあるか？
こんな皮肉な偶然があっていいのか！？
っていうような。
なんかよくわかんない文ですね。（汗）

＜私が「？」と思ったこと＞
李弟とリョウが
以前から、しかもかなり親しく付き合っていたのなら、
当然リョウは香瑩の名前を知っていたと思うんです。
李弟はリョウに香瑩の話しもしていた感じですよね。
なのに、李大人が香瑩の名を呟いたとき（３０話）、
リョウはそれまで知らなかったって感じがするんです。
どうなんでしょう。？？？？？です。


来週から新展開の予感ですね。
私としてはもう少し香萍を見たかったんですが‥。
それではもう大分遅いので、これにて失礼します。
いもでした。

### [6137] 三毛猫	2002.03.22 FRI 01:05:26　
	
先週分の感想も含めて久々（？）のＡＨカキコです。

香瑩のママの写真があったんですね。
自分によく似たその写真を見て、李大人との関係に気付くのではないかと期待したのですが、
今週のラストのコメントを見ると
このまま一区切りついちゃうのかな^^;
今までパパの存在に話が行っていましたが、
香瑩はママの存在をどう思っているのかな？
話の流れ的には、第２の心臓を貰った香が母親的な存在になるけれど、
本当の両親の存在が気にならないのかな？
やっぱりあんな事故で母親と別れているから、
本能的に記憶を閉ざして、思い出すのを避けているのかな？

陳侍従長に見覚えがあるというのは、信宏を連れ去る時に見ただけなのかな？
自分の意識じゃ忘れているけど、幼い時に会っていたのを感覚的に覚えていたりして･･･。

そろそろアクションのある話も見たいけど、香瑩には、どこかで李大人が父親であることを気付いて欲しいな･･･。

### [6136] kinshi	2002.03.22 FRI 00:40:25　
	
こんばんは、今日の強風、砂や誇りが舞って、つらかったです。
（コンタクトレンズ使用者）

今週は、やけに皆さん静か・・・ですね、それにひきかえ
初めての方々がいっぱいいらしてますね、
はじめまして、kinshiと申します。よろしく！

＞６１２８シンザン様
はじめまして・・・ビデオみたのですが、確かに　ピアノ
の曲がありましたが、残念ながら　私には、
わかりませんでした。力になれずごめんなさい。
　
　　どなたか～　知っている方いますか～？

李大人の高笑い・・・私には、数奇な運命の流れ
というか　リョウとのつながり方への　心の
究極の表れ・・・があの笑いなのでは？と思いました。
うまく言えないけど・・・
偶然か、神の悪戯か、悪魔の褒美か？
いずれにしろ　奪った心臓が、大親友の・・あのリョウの・・・
（香の死は、李大人には、関係ないのだから・・・）
リョウの愛する人の死・・・・悲しくもあり　そして、
他でもなくその心臓が、香瑩のところに・・・でうれしくもあり
その数奇な運命めいたものに　思わず笑いが出たのか？
私でも　笑うと思う。笑って、その全てを　受け入れると
思います。もう　誰か書きました？

ひさしぶりに　ＡＨの感想書いてみたけど・・・
やっぱ　文章へただな～　いかに勉強してなかったかが、
バレバレ　だね♪（笑）
では、また。　おやすみなさい。　

### [6135] 葵	2002.03.21 THU 21:20:28　
	
　どもです。ちび香瑩、人気ですね♪ホント、あの可愛らしさは罪ですよ。（Ｂｌｕｅ Ｃａｔさまのカキコどおり、叔父だからこその甘やかし方ですねぇ。ホントの親なら虫歯を心配するって？！）
　北条せんせは子供を描かれるのがお上手ですよね。とぉ～っても「らぶり～♪」なの。今までは、あんなちゃんが一番でしたが、今回、ちび香瑩に軍配を上げた私です☆

＞シンザンさま［６１２８］
　えぇ？！ずいぶんとマニアックなネタでんなぁ･･･。（笑）確かこのハナシはビデオに残ってたと思うので（笑）探してみますね。でも、他の皆様のほうが早く教えてくれそうだな･･･。

### [6134] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.21 THU 17:37:34　
	
　李大人の高笑い・・・・李大人は、正道会のボスという立場上、弱味を見せるわけにはいかず、自分の気持ちに嘘をついても、“悪”を演じなければならなくて、本音を見せるわけにはいかなくて、それがあの高笑いｅｔｃだったのかな、なんて今はわたしはそう思ってます。あれは、演技だったのだと。常に演技をしなければならなかった謙徳にとって、唯一、組織と関係なくひとりの人間・謙徳としていられる場所、それがリョウの前だったのかな・・・そう思うと、とても切なくなります。
　でも、それがあの悲劇を招いてしまったわけで・・・家族に対してそこまでの愛情を持てるのならば、この先、命を賭けてでも組織の解体をしてほしいものです。これ以上哀しい子供たちを増やさないためにも。

### [6133] shi-na	2002.03.21 THU 11:37:50　
	
シルさんへ
「ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥ」の文庫本売っていますよ！！大きな本屋だったらあると思います。私は神戸に住んでいるんですが、私がよく行く２つの本屋の両方ともに置いていましたよ。全巻揃っています。
もう春ですね～。テレビ見てたら、桜が満開でしたよ！お花見なんてもう何年も行ってないなぁ。

### [6132] 千葉のOBA3	2002.03.21 THU 11:18:14　
	
おはようございまーす！今日も朝から、すごい風です。春はこれがイヤですね。

解禁ということで、感想をば・・・。みなさんのおっしゃる通りチビ阿香かわいいぞー！あのお屋敷は、台湾から、脱走してくる時、こわしちゃった、あのお屋敷なのかな？李弟は、影のパパと言うことですが、だめよー、お菓子なんかで子供を、釣っちゃ。そういうところが、親でなくて、おじさんなのよん。どうしても、甘くなっちゃうんだよね。しかし、あの、りょうちゃんに悪い事教えたのも、李弟なの？あの、りょうちゃんにー！？（強調）うーーーむ.李謙徳あなどりがたし・・・？？？

６１２６あおさま　こんにちは、千葉のOBA3です。あおさまの疑問は、私も同じ様に思ってます。なんか、疑問その１は、６１２４Blue Catさまがおっしゃったように、あまりの運命の皮肉に対する笑いなのかなー？と思ったんですけど。りょうちゃんと,李弟が,古い友人だったとすると、ホントにあんまりな運命のいたずらですよねー。それに李弟も、愕然としたのかな・・・と.疑問その２は、いつからなんでしょ？私C.Hでは、推定２０くらい？とかおもってたんですけど・・・。こちらでは・・・？やっぱ、こういうところもパラレルなのかなー？なんて思ってますが・・・。いろいろ考えて楽しんじゃってます。ハイ。

風がますます強くなってきた。洗濯もの飛びそう・・。回収してきます。

### [6131] ひろ	2002.03.21 THU 02:35:59　
	
こんばんは～(^o^)丿

今夜も、夜中の満員電車(超コミ)揺られて、やっと帰ってきました。
ところで、今夜はいつもよりカキコが少ないような、気のせい。

んん～ん、ちっちゃいときの阿香、と～っても可愛いです！！
２歳と５ヶ月くらいかな(自分の娘と一緒にするなぁ～)。ついつい自分の娘とダブらせちゃいました。ペンを鼻につっこんで、鼻声で「あ～しゃん・・・どうしてぱぁぱふたりいるの？」、最高。

そんな香瑩(むすめ)のために、死ねるのなら本望なのでしょうネ。かけがえのない友(りょうちゃん)が言うのだから・・・。
きっとりょうちゃんは、李大人だけではなく、自分自身にも言い聞かせているのでしょう。香も同じように、自分の心臓でこの世に生を受けた娘がいるのだから、満足しているはずだと。

そして、最後の別れのシーンで、りょうちゃんが香瑩に遺灰を手渡したとき、李謙徳の喜ぶ姿がみんなに見えたのですね。
李謙徳も、最後は最愛の娘(香瑩)、兄(李堅強)、とも(りょうちゃん)に送られ、とても幸せだったと思いますよ。

李謙徳殿、安らかな眠りに・・・。

今夜はこれにて、失礼します。おやすみなさい(^^)/~~~

### [6130] シル	2002.03.21 THU 01:47:21　
	
はじめまして！
今シティハンターにめっちゃハマっています！
実は先にエンジェルハートを読んだんで設定とか全然分からなかったんですけどシティハンターを知るいいきっかけでした。
ところで1つ質問なんですけど「CAT'S EYE」の文庫本って売ってます？
近くの本屋さんを全部まわってもないんです！
いきなりこんなこと書いてスミマセン。なんか初歩的で・・・
教えてもらえたらうれしいです。


### [6129] フジコ	2002.03.21 THU 01:10:08　
	
皆さん、はじめまして！！
1ヵ月ほど前にＡＨを知りました。初めは驚愕・唖然としてしまいましたが、最近ようやくこの世界にも慣れてきました。
ただ、「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」だけが違和感を感じてしまうのです。
ＣＨを読んでいた頃は、ずーっと「ＣＡＴ’Ｓ ＥＹＥ」は美樹さんの名義だと思っていたんですよ。私の中では、ある意味雇われだった海坊主が、ほんまもんのマスターになってる！！びっくりです。私の勝手な思い込みなんですけどね…
こんな屈折した奴は私だけなんでしょうか？

### [6128] シンザン	2002.03.21 THU 00:32:06　
	
はじめまして。
このページには何度かきてるんですが、どうしても知りたい事があって、書きこむことにしました。
音楽のことなんですが、シティハンターで、車イスの女の子がいて、その子はリョウと香のマンションをいつも望遠鏡でのぞいていて、その子は香を男と勘違いしてて・・・という話があったと思うんですが、そのアニメ版。最初にタイトル（なんたらかんたら　前編といったような）がでますね。その時に、まさにその時に流れてた曲、洋楽です。男の人が歌ってて、ピアノから始まる曲。だいぶ古い曲と思うんですが、ずっと見つけられずじまいでした。なにしろ手がかりがこれしかないものですから。
知っておられる方、曲名と誰が歌ってるかぜひ教えていただけたら幸いです。よろしくお願いします。

### [6127] おっさん（岐阜県：いつものコール）	2002.03.20 WED 23:12:23　
	
毎度、桜前線延びてきてますね。岐阜？まだまだよ～ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！

来たね来たね、いつものコール言ってみようか！かいき～～～ん！！（いっちゃってるよ！この女は＾～＾；）
ひと～～～つ思ったこと。りょうっていつから悪い遊び覚えたんだ？？？しかも謙徳叔父さん！おまはんもっこり男？？？いやりょうまでのもっこりはいかない気がするけど・・・？？？？？ヤバ！もっこり話になっちゃってる。話は変わって、遺灰って粉々になりやすいのかなって思いましたね。地域によって遺灰にしたものを全部入れたり入れなかったりする場合がありますけど（頭から足まで）容器もなんとなく大きいと思ったから関東方面なのかなって思いました。東海地方は違ったんで。もっと小さい容器でしたね。関東方面の人が驚いたくらいでしたから・・・。砕いて容器に入れるか形を残して入れるかはそこの職員によりますが。実際私が経験した話なんで、ちょっと話がずれました。

ちゅう～～～ことでレスっす。
あお様（６１２６）、毎度。疑問確かにそう思いますね。特にその２、りょうっていつから日本にいるんだ？？って思いましたもん。他にもいるはず！あお様の疑問に納得してる人。
葵様（６１２５）、ちゃ～っちゅ。思った思った？（なにがじゃ！！）チビ香瑩まあ～可愛いこと。そんでも１０年ちょっと前ですもんね。裏パパのほうが甘やかすほうだったりして。何となく・・・。

ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [6126] あお	2002.03.20 WED 22:35:50　
	
李叔父って人格者だ･･･。

解禁ですね！先週はなんとなく書きそびれたので今回こそは(笑)。

疑問＞
その１。やっぱり腑に落ちない李叔父(パパか？？？)のあの笑い。
阿香に香さんの心臓が移植されたことが分かったときと、阿香が組織から逃げ出した後の、あの李叔父(パパ？？？)の笑い。･･･プロットが途中で変わったのだろうか･･･。未だにあの笑いに納得がいかない。

その２。･･･冴羽氏っていつから日本にいるんだ？？
悪い遊び(笑)を教えたっつーても、あのおじいちゃん(失敬)の言葉から察するに全部日本での話だよねえ。利おじ、若いじゃん･･･20年位前の回想シーンだよなあ･･･(汗)。

回想の中の阿香はと～～～～ってもかわいかったですね！！これじゃあただでさえ第2のパパとして可愛がっていた李叔父もめろめろ(死語･･･)になっちゃいますな。その気持ちはよく分かるぞ！

全国花粉症友の会の皆様。今年のヤマはそろそろ越えそうですね。一時期に比べだいぶ楽になった。もう少しの辛抱です！！がんばりましょう！！！

### [6125] 葵	2002.03.20 WED 22:08:45　
	
　解禁なのにさみしいですね。まだ時間、早いかな？
今週号はなんといっても、ちび阿香♪らぶり～ですなぁ♪ちっちゃなくせに、しっかり者。李パパの血ですか？裏パパ（李弟のコト←詳しくはまろさまのＨＰで！）イイ人…。すっごく「イイ人」。Ｂｌｕｅ Ｃａｔさまの［６１２４］おっしゃるとおり、リョウと香の背中を押したのも、裏パパかもしれませんね。愛する阿香の手によって、永遠の眠りについた李謙徳…イイ男でした。李パパ、イイ弟さんでしたね？

### [6124] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.20 WED 19:04:03　
	
　こんばんは～、解禁になったので３７話の感想を書きに来ました。
　今回はなんといっても、あ～しゃんかわいいっ！！　「どっちもあ～しゃんのぱぁぱっ」ってとことか、なんていい子なのっ、とか思っちゃいました。にしても謙徳ぱぱ、阿香に甘すぎ(笑）
　それにしても、リョウと謙徳があんなに仲がよかったとは・・・Ａ・Ｈの世界では、“もっこり”をリョウに教えたのは謙徳だったのね(笑）　でも、てことは、謙徳は香のことを知ってた、のかもしれないんですよね・・・・ひょっとするとＡ・Ｈの世界ではリョウと香の背中を押したのは謙徳だったりしてね、堅強の背中を押したように。
　だとすると・・・ドナーが香だと知ったときのあの高笑いは・・・あれが謙徳だったとすると、動揺を悟られないようにするため、だったりもするのかな？運命の皮肉を思い・・・・・・なんて思ってしまいました。
　ところで、柱のとこの予告で、「心臓の記憶に導かれ香瑩はある場所へ」ってあったんですけど、これってリョウと香の“愛の巣”のことだったりするのかな？　いよいよサエバ・アパート登場、だったら嬉しいのに♪　ただもうひとつの予告に、「二人をむかえるのは敵？味方？」ってあったのが、気にはなるんですけど・・・。

### [6123] Ｍａｎｔａ	2002.03.20 WED 10:42:35　
	
わ～！！！！！！！！！！！！！私何をしてしまったの～！！！！！！？ご迷惑をかけたみなさん！！！本当にごめんなさい！！！！なんとお詫び申しあげたらいいか・・・（；；）本当にすみませんでしたm(_ _)m

### [6122] Ｍａｎｔａ	2002.03.20 WED 10:12:25　
	
[6118]Blue Catさま　こんにちは（＾－＾）私の質問に答えてくれてありがとうございますm(_ _)mそうなんですか～A.Hにはもともと存在してないんですか・・・。ちょっと寂しいきもします・・。でも、私はくじけずこれからも読んでいきますよ～！！！(笑)　おわり～
























### [6121] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.03.20 WED 09:57:59　
	
＞［６１２０］千葉のＯＢＡ３さま
　あっ、そうでしたか、すみません、わたしのカン違いだったみたいですね（汗）　わたしも木更津Ｃ・Ｅのビデオ見直してみよ。
